［瘋狂]Zerohedge: Fed上星期買咗5,870億美債 約2.7%GDP

⋯⋯ the full "shock and awe" of the Fed's money printer is now on full display, and in just the past week, from March 19 to March 25, the Fed has purchased $587BN in securities ($375BN in TSYs, $212BN in MBS), or roughly 2.7% of the $21.4TN in US GDP.

掃撚到美債負利率

美國步入負利率時代，1個月期及3個月期國庫券孳息率周三跌至零以下水平。

1個月及3個月期美債息分別跌至負0.056厘及負0.051厘⋯⋯

既然無限得QE, 都唔爭在無限負債息. 美股重上30000指日可待

btw, 美銀建議聯儲局國有化股市

想請教下如果負債息會點？

國債唔係由政府發行㗎咩？買番自己啲債券？

美元負債息 代表全球最安全投資係負回報
咁就逼資金由債市流出 去投資其他地方

一啲資金緊張但穩健嘅公司
資金鏈斷裂嘅風險會低左
因為債市流出嘅資金會投資係佢哋身上

美聯儲唔係政府，係獨立嘅

同屬deep state, 不用分那麼細

冇詳細睇 Fed掃國債定公司債?公司債先俾人洗劫wo

負回報唔代表會流出去
因為回報係相對既
d 人預期資產價格會繼續跌，就唔會買入資產，最多係將債券變到現金黎持有

又啱喎 呢樣冇諗到
不過流出機會係大左

($375BN in TSYs, $212BN in MBS)

但係資金出左黎咪通漲多左

咁你持有資金既成本都高架

內文最恐怖既係外國央行開始賣美債
無論係因為外國央行缺水而要賣
定係唔信美債甚至美金而賣
結論都係全球經濟大混亂，重新洗牌

你揸現金、股票、債券、物業都要面對通脹架

持有現金唔買資產係唔會通漲的

都係果句，回報同成本係相對的
預期資產價格下跌既話，持有現金係最穩陣
當然，再加埋唔信美金既話，真係唔知揸乜好

十年債先係主戰場，0.8% 個個賣俾你都係賺住走，頂唔頂到d 賣盤
除咗d 國家隊邊個陪你買，0.8% 渣到尾都要輸通脹，仲要有機會俾人夾

唔識睇

經濟活動停頓哂，應該點印都幫唔到

聽日升升升

即係點？
聽日千升？

根本係左手買右手，玩財技

德國債 2015年後 已經負息

聯儲有state holder 利益輸送

次次金融海嘯都係咁講。美金之前仲升到傻左證明根本無野好信

無知一問 一張債券點樣由正買到變負？

唔係本身有coupon rate ？ 個yield唔係最多降到接近零？